點解港鐵每次都聽曬D狗話

有冇留意到港鐵每次D犬叫佢飛站就飛站，叫佢封站就封站。

港鐵已經唔再服務香港人！